稅務問題

認真唔想養垃圾，有無方法？

新政府成立之前求攻略